總理講到想喊， 良心小店俾藍絲杯葛，有機會執笠， 麻煩各手足推介親戚朋友幫襯，做得幾多得幾多，感謝！！！！

請手足幫忙推！！！

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

剛去完懲罰老闆

推 唔好再集中。某幾間黃店啦

push

推

幫推，手作仔生意，租金都話要五萬， 救得一間得一間！！！

廢藍杯葛唔成就搵人拆場，正仆街

有時間請睇曬全段片

推 說好的黃色經濟圈呢?

好多藍區嘅黃店俾人罷食緊 隨時執架喇
見龍門冰室條龍長 就去其他黃店支持下啦

Push

個個黎黎去去只係個兩間，又唔睇app，屌，其他真係好慘

間嘢喺馬鞍山福安花園

推俾更多人

西瓜頭

求文字版, 返工睇唔到片

西瓜總理

721

up

其實唔使誇區食，支持自己區黃店就得

咩app?

全部老火湯都冇落味精， 所有點心都是親手自己製作

今晚就去

agree

"Whatsgap" 有黃藍地圖

tks brother🙏🙏🙏

隔離福僑大廈
Fuckyou大廈
又福又僑 其實係咪福建佬嘅？

點解次次d黃店都咁遠
Tko手足表示好孤單

apps太密未必睇得到，最好製作一個list

Whatsgap唔多齊
我見旺中好多黃店 都無提到

龍門 ? 今日佢忙到無時間做外賣

賣湯果間

Tui

yes

屌你，唔好集中呀！

個地圖唔齊

俾人搞😪佢而家都有免費派老火湯俾學生飲

岩！附上地圖一張
去發掘黃店、好多都好有心，好好食

手足做野啦
大大力懲罰佢

見你P牌 幫你推

再幫你推多下

p

可以上呢個網查

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

仲有呢個，可以加落google map，手機都睇到

推上去

屌總理 成日遊行見到佢

成班淨係識龍門龍門，其他店完全唔理，冇撚用

屌 我係旺角區 個個都去皇荼
但係前面仲有間 古早味又係冇人幫襯
大佬呀 你地見人多就去第2間幫襯下啦
連個MAP都出埋都唔撚睇?

係非常唔齊 大部份都係吉野家美心果類連鎖

間嘢啱啱新開嗰陣覺得佢太貴唔抵就無幫襯
搵日打完波去幫襯下先

Mihk
不嬲睇開
發夢成日見到佢地
高質

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

原來有人睇屌總理仲以為小眾節目

樓主你未post我已經睇哂佢地
成日出席好多遊行
又大大力屌政府/中共
要多多支持
佢地個台已經就做唔住
利：打手

其實呢間不嬲都冇乜生意

呢個可以👍👍👍

冇data求文字版

唔黃唔幫襯

[member]吉野家，中銀，美心。。。[/member]

幫推

食過其實真係好食，d湯好正

原來屌總理係忠良，之前我覺得佢淨係鐘意屌人

有時間晏d做

懲罰！

燉湯 =/= 例湯

如果多人幫襯（有量）就要佢減價

把師奶聲突然間爆粗

幫手懲罰埋小店

Push this map

成30個reply終於有地址

推，店主好好人

總理？！

但係係馬鞍山

TAKE MY MONEY

西瓜頭屌總理呀

呢幾日已經好好生意（from all day FB)，有心的街坊可以等下，等區外朋友熱心冷卻後，再支持。

黃色經濟圈

TKO明明黃到pk
點解咁少黃店

想幫間舖不如直接list out店舖資料，唔駛吓吓睇片搵答案

推呀！

七點鐘啲湯全部買哂

PPP

push

btw 㩒caption, 打星, 開google map app, 搵「你的位置」, 「地圖」

咁就唔駛用網頁版

唔係間間黃絲小店都好似龍門冰室咁好彩有一大班人支持

一啲出左名的黃店唔洗推都會有人去，但未出名的黃店先要人支持，唔係真係會比藍絲搞到執

觀塘食飯時間黃店好多都爆

推！

Mihk要推

可惜馬鞍山同志都偏年輕, 好少話去買湯
有冇方法從港豬入手?

我星期二夜晚7點幾去到已經賣晒D湯啦, 人流都多咗好多, 大家繼續努力!

我覺得龍門成功一來多媒體報導 二來人哋食物質素正常唔差 所以反應咁好 但其他黃店睇落真係麻麻… 我覺得除咗口號 物資之外 本身食物質素都係需要提升嘅 趁住大家要建立黃色共榮圈就努力鑽研吓啦

無街之城,9成財團連鎖店

屌總理

Dllm 終於有嘢食

住mos都杯葛到 有咩可能
Mos已經冇嘢食架喇喎

食到你仆街
Mos仲有冇多啲黃店

試下cap圖出嚟

邊區？

我都去小店多

啲人又懶 淨係去啲出名既

成日去加藤屋 美心 龍門冰室 一芳就算

明明仲有勁撚多小店

TKO撚日日跨區食黃店
上個禮拜去埋龍門居食龍門冰室

有咩apps? 你都可以幫手宣傳下架

有埋open rice 架

有個癡線佬喺openrice整合咗超過2000間藍黃食店，仲分埋18區！！

仲有依個

有咩偈個個剩係去出名嗰幾間

推 講咗好多次唔好淨係集中幫襯龍門

有個癡線佬喺openrice整合咗超過2000間藍黃食店，仲分埋18區！！

各位懶人 唔該食野前睇睇

寶琳個邊多啲

有個癡線佬喺openrice整合咗超過2000間藍黃食店，仲分埋18區！！

多啲幫襯其他小店
琴日去咗火炭伙業到食台灣野
叫咗碗台灣牛肉麵，啲料好足，食到好飽
公道啲講，雖然我覺得啲味道同麵質都一般般
可能我對台灣牛肉麵比較高要求啦
但係佢間野裝潢真係幾靚，幾有懷舊feel
之前仲有搞過北韓主題（孝仔都有介紹過）

坐落都舒服

唔緊要丫 推晒俾住果頭d朋友親戚知

太遠不用黎, 我地馬鞍山友會去幫手懲罰佢

夠唔夠人架你地

定黑警夾埋黑社會做
睇唔透

其實好多都唔係唔想去
而係馬友們一向都冇諗過/想行咁遠，去又唔順路既長年死場褔安食野
印象福安得間燒味茶餐廳食得落肚
聽晚收工就特登去褔安落車飮湯

推！！

美心？

推啊

mihk.tv果d節目都好好睇㗎，除左閪之的美食家，仲有垃撚圾的香港政府都好好睇㗎

黃色經濟圈呀！
唔好唔記得啲黃色小店呀

幫下小店啦屌

唔准你再話馬鞍山遠

呢間真係足料.....希望大家多D 幫番自己個區黃店

咪再谷爆龍門
谷死一間冇意思

認同 分散係會好d

屌打錯 大快活

美食沙漠馬鞍山
就算呢間係唔係美食都好
大家終於有個目標可以幫襯啦?

[控場師] 為左更有組織，我地整左幾支新旗，求百屌成材

希望大家入黎俾下意見

相信大家對旗手小隊已經唔陌生
鑑於近日戰術更改，我哋收到意見，稱旗手缺乏進攻旗以迎合近日抗爭路向。有見及此，我哋推出咗三枝進攻用新旗等大家俾啲意見

橙旗 - 進攻 Attack
當狗後退時或前線有共識可進攻時使用

黃旗 - 列陣 Embattle
狗上gear，我地需要上gear時用

啡旗 - 堅守陣地 Stand Your Ground
堅守地點，以防敵方從中段空位突擊

以下係溫故知新

綠旗 - 可前進 Go Forward
前線安全準備推進亦需要中後排各位，大家判斷後請準備gear up與前線一起前進

紅旗 - 停 STOP
後退或前進到一定時候需要暫停一下，請提高警覺隨時準備對應任何突發狀況

黃旗 - 企鬆啲 Keep Distance
咪手講「左右留中」時，配合預留中間位置俾前線手足，中後排要企鬆啲，最少要預留1-1.5個手位，為前線預留充足空間。

藍旗 - 慢慢後退Back Away Slowly
當狗隻施行密集式催淚攻擊時，請保持隊形冷靜數住一二一二後退
亦要睇情況加快腳步

黑旗 - 急撤 Danger Back Off
黑旗由「急退前線危險」改成「急撤」。過去黑旗喺前線真係頂唔撚緊最壞情況之下先會舉起，但實測後發現，現場往往舉旗時間不足，舉起時容易錯失最佳急撤時機（原諒旗手都係要跑嘅普通人）。所以，新黑旗將用於旗手範圍內，在出現重大危險（例如係裝甲車或水炮車已就位），前線需要大量空間方便走避時用。
我地亦收到前線意見，急撤時，後排走太快、中排走太慢，令前中後線經常出現斷層，狗隻便會從中突擊/包抄，望各位進退有度，齊上齊落，留意旗手指示。
另外，前線亦希望中排急撤時勿再用「一二一二」拖慢節奏，望各位留意🙏🏼

最後，好重點好重點同大家講，我地旗手隊同前線係有共識嘅，同埋我地會有咪手嘅配合去補充旗唔夠嘅資訊，所以大家到時要多多留意咪手指引。

各位前線同後排嘅手足
希望大家不分勇和
不割蓆 不分化 不篤灰
光復香港 時代革命
香港人 反抗

咪係
搞到得一間半間做到唔停手
其他黃店執哂笠又有咩意思
定係d mk當間嘢係打卡熱點呃like mode

手足愈來愈進步,don't worry

Agree! Push all yellow shop

諗住入黎睇下有咩好食 點知食咗粒tg
老闆娘你今次仆街啦 等被懲罰

真心希望佢能逃過結業的命運🙏🙏🙏

馬鞍山果間?

push by p

我7點幾去到都無湯飲啦, 你話我哋夠唔夠人

馬鞍山人召集

個個排龍門搞乜

前日深水埗特登入去，希望盡一分錦力

前日深水埗特登入去，盡一分綿力， 希望老闆娘可以繼續支持落去

有時大家要懲罰下啲小店

唔好集中啦，其實好多小本經營先最辛苦

P

推 有良憐既人永遠不能戰勝港共

馬鞍山黃到仆街喎
出句聲 大把手足做野

btw 樓主下次開埋名

All Day

馬鞍山鞍源街11號福安花園商場地下50號鋪
5911 6754

其實問題係一個區入面通常得1-2間食正餐嘅黃店,其他可能係手作/咖啡店所以啲人先會集中曬嗰幾間（ie 龍門）

我哋唔使搵周潤發入去， 只要手足一傳十，十傳八已經足夠了， 況且食物質素高， 最緊要係嗰份人情味， 或者可以幫佢起死回生， 何樂而不為， 其實而家呢d黃店已經係我哋抗爭者嘅精神食糧，領袖， 在此衷心感謝各手足努力推😥😥😥

推 幫襯自己區既黃店

大家要分散投資呀，唔好集中一兩間出名既黃店，支持其他小店

其實好多黃店要大家懲罰

要諗計推熱門黃店以外既舖頭

間店叫ALL DAY

呢間死因唔係杯葛，係太貴
7-80一碗湯
附近又有鴻福堂
喺6月之前都冇乜人幫襯
如果佢減份量一杯杯咁賣平啲應該易做啲

利申：附近街坊

ok！有不足，可改善🤣🤣🤣

我叫左呀媽去買來今晚成家飲啦

共享黃經濟

其實馬鞍山不只手足勇， 連著住對拖鞋啲街坊都好勇，完全connected

感激， 下次屌總理可能響佢節目多謝我哋呢班連登巴打

以前有睇開呢條友，估唔到係黃絲

呢間野高汁
我尋晚八點去到竟然賣晒湯同水餃，只可以食到燒賣同雞翼

聽總理講佢哋間舖要五萬蚊租我覺得偏貴， 我去過覺得佢哋都唔似係謀取暴利果d, 總之手足負擔得起咪去幫襯下囉🙏🙏🙏

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

tks🙏🙏🙏

個雞翼真係好掂👍👍👍🙏🙏🙏

整多啲唔同小食
同隔離嗰間勁撚污糟成舖都係蟲嘅小食店對撼啦

哩間正嘢

其實香港人好多都唔會貪小便宜, 永遠都係藍絲攞著數 ，睇見有一個家長帶住個女去飲湯話唔收錢佢阿媽都照俾

幫佢

小店都要懲罰啊

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

成日話馬鞍山係美食沙漠
街坊組隊去支持下啦

支持黃小店

根本依家好多人為打卡

屌總理. 諗起寶蓮寺, 九記

Check黃藍地圖

聽日咁岩要去馬鞍山做野
一定要去教訓下佢

10.26 遮打 10.27尖沙咀

依個真 好心大家開個app出黎睇下邊間係黃咪去幫襯囉
阻小小時間

今晚去

個app其實點解要設計到撳完間舖，要再撳多下先見到相關新聞
同樣道理樓主下次開post應該直接貼埋地址

有心要支持

agree,各區應該都有手足及同路人

利申用慣咗嗰個黃藍google map

我今晚都去。
睇到條片總理喊我都想喊，真係唔好淨係幫襯小店。

🙏🙏🙏

push
push
push

全中

準備好做到仆街未

無錯, 唔好淨係集中一間黃店, 好似呢個馬鞍山區, 就SHARE 返去馬鞍山個TG GRP 度

間野用支付寶既，
你同老闆娘反映下一日未裝Apple Pay
一日我都唔會幫襯，拉埋班friend 直接無視

pish

Whatsgap好用但資料唔update，我用呢個

今日經過尖咀見唔到腦細，下次話有連登巴打反映，叫改善

咁都有得屌
一個奶蓋一個黑糖喎，人哋想飲咩就咩架啦
就算幫襯黃都可以啱番自己口味架下話

有無隻bot id

都係果句，兄弟爬山，各有各做

Be water 啦屌

tui

真 仲要深黃

跨區食得幾多次
又唔係異國特色食物

街坊同果區工作人任先係荼餐廳根本

推
721
831
101

馬鐵沿線人召集

ching好博喎無直車既區都去

嘩依家先知可以咁
Thx ching~

Push.

準備懲罰

出名果啲我會放最後
主力幫襯唔出名，同埋每次都會揀唔同店
分散投資啊

同得鱷魚，啤梨fd既仲點可能係藍

邊到打星？

有wifi喇

黑白是良知…撐硬良心店

撐

其實我已經係七十後，但我心境都係好後生，從六四到而家立場都冇變過(反共產黨)，以前行完就歡樂今宵再會，直到呢次才發覺和平遊行係乜都得唔到， 而且生活在香港40多年都從來沒有見過香港人現在那麼團結，其實跟我同年紀嘅朋友都覺得虧欠左呢一代嘅年青人，所以從六月開始差不多所有遊行都有参與，曾經都企得幾前，雖然單身，但有長期病患父母， 佢哋叮囑我一定要安全返屋企， 為免父母擔心最近都沒有企在前面， 只做一啲幫手派物資及疏導和理非嘅工作， 再上唔到前面幫手足都有啲內疚， 其實唔好話總理啦，我都喊過幾次， 之前個post出咗一個簡體字， 我就俾人話大陸狗， 不過我都唔會介意嘅， 總之我而家喺度講核爆都唔會割，包括黑警死， 但係前線火魔手足希望千祈唔好影響到啲無辜嘅人， 多謝各位手足🙏🙏🙏

馬鞍山友

有冇人可以搞爆買月
每日各區都集中一間買
等小店都有人認識下

Pishhh

完善地圖好重要

太多點bug到google map開唔到

其實我本身好憎睇佢
講嘢1999咁

不過今次我都支持佢

tks!

訓左幾耐 7月定8月已經有app

你係咪本人

對你改觀 希望你唔好介意我過往對你嘅負面睇法

我咪叫大家開個app出黎睇囉 你get錯

係，唔緊要，只要知係同路人就得

推比馬友

食tomato story 成間舖得兩枱人
支持下其他黃店啦大家

支持 但係佢講野1999

踩單車幫襯ok？

唔該哂
呢個齊好多

總理追足咁耐既舊俗友報到

食爆佢

推，再食爆佢地

👍👍👍

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

堆

馬鞍山人太窮
畀唔起

咁撚串

［行動post］10.25元朗有學生要送返學

今日食住其他黃店先，過兩日再去排下

11.2見

燒賣 雞腳 湯 都賣晒想點
聽日再嚟排

懲罰咗啦！不過果次連埋我同老闆娘全鋪得3個人...

係要支持 不過巴打應該係間野啲人下次大方啲利申左先

推！！！

同意
不可接受
要改善

地址 同 名 都無

點做宣傳架 樓豬

太貴啦
點撐呀

All Day
馬鞍山鞍源街49號福安花園商場地下50號舖

大快活

龍門間間都排晒隊，其他黃店就冇生意，究竟係咪真係想黃色生態圈架

pushhhhhhh

利申，發誓我只係一個普通人，與該店冇任何關係，只不過睇唔過眼為公義發聲要付出咁大代價，同埋總理不嬲都好中肯，其實近呢三個月都幫襯左好多黃店，灣仔強記美食，風龍日本拉麵，深水埗番茄師兄，甜一刻，龍門........等，希望係呢個艱難時克俾一d支持互相扶持，希望爭取更多人支持運動得以延續

資訊太集中， 有啲人又懶得睇apps

賣哂 咁我食咩

推呀

大家去支持屋企附近黃店

條片出第二日我去，開門半個鐘唔夠爆哂

已經日日食大快活

Push 太遠但去到嗰頭會支持

黃絲真係良心過人

佢今日7點半就賣到冇嘢賣 大家加油

幫推 馬鞍山之友 好好懲罰佢 唔好再話馬鞍山係美食沙漠

佢地想執 大家要幫下老闆娘

幾年前大丸有落屌中共好撚勁

南區表示好撚遠，想支持都分分鐘車錢貴過飯錢

支持自己區黃店

得幾間係港島就近搵日去媽咪雞蛋仔食先

唔係藍架咩？

黃架(我記得係)

戴埋口罩去買
就perfect池啦

CLS 豆潤咁大鋪位要30萬一個月本

所以ALL DAY其實都唔貴，只不過租貴同埋食品自制唔係交嚟，成本高

好撚on9
明知排長龍都要去
大把黃店冇生意

屌乜撚都話會執，仆街拉

Depends on 咩分店

灣仔果間

附近仲有幾間黃店
本味食堂
新東王牛肉麵
老爹

大家去幫襯吓啦

去廢老區啲餐廳次次都得嗰小貓三四隻 特別係茶餐廳
係旺角就間間都排長龍

咁細間舖要成5萬蚊租 香港啲業主真係大仆街

佢啲湯同雞翼都好正

我係app開唔到 係咁lag機

你要明白，有好多排隊嘅係唔洗俾錢
藍絲都帶仔女去食免費午餐啦

成件事錯曬 集中咪大部份黃店乞食囉

開咗個新po
入面有整合list 有其他黃店list link
[黃色經濟圈] 發現好多人唔知有方法搵黃店

sad but true
去過1間黄店，真係唔好食
仲要入面係播緊cctvb
個刻我好質疑我係唔係入左間黄店

沙田友出黎

幫手推

提返「龍門冰室」有兩間唔好去錯富臨嗰間！

估唔到佢咁有心
推呀
聽日去食先

今日仲話感謝日，龍門爆哂人
大叔食果間幾分鐘有位

我專揾唔洗排隊嘅去食
個日先食完間燒味飯

屌，早果排游完水行過無幫襯到
好後悔呀

決定每星期起碼食一次

支持

唔好睇小今晚加泰集會

係啊好心唔好淨係去死個幾間

Agger

推唔郁

聽日去

多謝你希望你會繼續出多啲黃色小店嘅片

連登熱門係咪short 左

坑口都多

支持 這個台本身都正

原來youtube8介紹真係幫到手
各界youtube8去介紹下

大家都去支持吓自己社區嘅黃店

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

正

仲有hungrydino

見到彩虹個邊真係冇啖好食

第一間係彩虹表態既 仲唔賺到發發聲

言出必行，今日黎咗了

原本條龍近門口位、排咗差唔多40分鐘
到order完出去等外賣、條龍長到去商場門口
個湯好好飲大家快啲一齊日日飲乾佢地煲湯

大家幫襯反自己地區既黃店啦、唔好去死一間

黃店？？但我睇到個疑似店主既藍色留言喎

馬鞍山 All Day 靚湯小食表態撐黃後被業主收舖，屌總理呼籲黃絲同路人多些幫襯及全力協助。

幫推, 正仆街

push 收舖正仆街

push 收舖咁仆街

多謝通知